{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088046",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "액션커피"
    },
    "text": "こんにちは!私たちはハンドドリップ専門店です。全国各地の有名なロースターとのコラボを通じて、特別なコーヒー豆を皆様に紹介しようとします。コーヒー一杯の特別な力を経験させてあげたいです。アクションコーヒーだけの特別なコーヒーリチュオルを期待してください。住所は黒石駅4番出口に出て直進して最初の信号で左折して50メートルほど移動すると、親子不動産が見えます。親子不動産の裏の路地に位置しています。駐車は黒石の雨水ポンプ場公営駐車場(1時間2280ウォン)あるいは中央大学病院の駐車場(1時間3000ウォン)などを利用すると便利にご利用いただけます。私のメニューは様々な種類のコーヒーとデザートで構成されています。昌慶宮コーヒーは7,000ウォンで、ノンカフェイン、エルパライソリッチピッチは8,000ウォンです。マドレーヌは2,500ウォンで、手作りクッキーは3,800ウォンです。チョンドゥクもち米ミニタイ焼きは7,000ウォンで、ダッチアポカトは7,000ウォンです。また、ノンカフェイン、コロンビアシュガーケインは7,000ウォン、パナマリェイダ芸者は10,000ウォン、イエメンハラズピベリは9,000ウォン、22年ブルレンドゥ、ブラックストーンハンドドリップは6,000ウォン、ブルーマウンテン有機農シングルビンハンドドリップコーヒーは6,000ウォン、コースハンドドリップコーヒーは20,000ウォンです。皆さんの訪問を待ってます。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "私たちの営業時間は朝10時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "アクションコーヒーの場所はどこですか？",
            "answer": "私たちは黒石駅4番出口から出て、直進して最初の信号で左折し、50メートルほど進んだ親子不動産の裏の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "黒石の雨水ポンプ場公営駐車場（1時間2280ウォン）または中央大学病院の駐車場（1時間3000ウォン）を利用すると便利です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "私たちのメニューには様々な種類のコーヒーとデザートがあります。特におすすめは昌慶宮コーヒー（7000ウォン）やノンカフェインのエルパライソリッチピッチ（8000ウォン）です。また、マドレーヌ（2500ウォン）や手作りクッキー（3800ウォン）もあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー以外のドリンクはありますか？",
            "answer": "私たちはコーヒーに特化しているため、コーヒー以外のドリンクは提供しておりません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "特別なコーヒー豆を紹介してもらえますか？",
            "answer": "私たちは全国各地の有名なロースターとコラボしており、特別なコーヒー豆を紹介しています。例えば、ノンカフェインのコロンビアシュガーケイン（7000ウォン）やパナマリェイダ芸者（10000ウォン）、イエメンハラズピベリ（9000ウォン）などがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "コーヒーの値段は種類によって異なります。例えば、22年ブルレンドゥやブラックストーンハンドドリップは6000ウォン、ブルーマウンテン有機農シングルビンハンドドリップコーヒーは6000ウォン、コースハンドドリップコーヒーは20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アクションコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "私たちの特徴は、全国各地の有名なロースターとのコラボを通じて、特別なコーヒー豆を紹介していることです。また、ハンドドリップ専門店として、一杯一杯丁寧に淹れたコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、私たちは禁煙店舗ですので、喫煙はできません。ご理解いただけますようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "私たちのお店は落ち着いた雰囲気で、ゆったりとくつろげる空間です。音楽も心地よく流れていますので、おくつろぎいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 677
    }
}